季軍戰同睇英超冇分別

曼市聯隊vs倫敦聯隊

垃圾，睇黎都浪費時間